2021年，香港已經再無黃店

無錯黃色經濟開始大，大家都憑良心消費

但共產黨唔會比你有任何影響到佢

2021年，香港人食黃店

應該都會被控暴動

開店既就被控顛覆國家政權

除左獨立

香港人係香港呢片土地無其他出路